香港警察，我係你真係唔忍

吸毒打露宿者呢d小事就自己友都要拉要鎖，亂開槍亂揸車撞人就紮撚晒職

警隊個朵本身都臭晒架啦，販毒吸毒個個咪開記招話臥底執行職務囉

打露宿者咪話佢自己跌親囉，屌你老味要人做野要人OT個陣錯左就乜都攬，而家唔洗要人OT吸毒呢d小事就唔攬，反佢老母班白衫枱啦

屌佢老味要幫手個陣就兄弟，錯少少就當人契弟